［官方］達狗成為阿仙奴主教練

原諒牙达了

真係唔話得，又冇執教經驗，阿仙奴又亂到仆街都仆住番黎教

引戰狗 ＝ 奧巴美羊（細佬）

又要沉一排

一生人救兩次火真阿

真兄弟

達 sir

真，當年熱血五子

山度士，朴周永